一個Surface Pro 4 用家 想屌柒 Surface Pro 4 +M$ 發洩+警世

1. 垃圾背部
個背部仲玻璃過玻璃心，你唔每秒鐘都Extra care
係好撚容易花, 花過花果山
你一開頭想貪薄唔帶套放係書包坐
肯定花撚到痴
2015 年既產品 仲廢撚過我 好易通
你話佢想為左輕先咁做?
咁就錯
2. 其實一D都唔撚輕
部野係岩岩好大部到令到你覺得單手渣住係好撚累
除非你黑人手
拎出街完全一D都唔方便
3. 支筆唔算好用+要入電
我明白呢個唔算大問題
但係surface pen 配 sp4 vs ipad pro/ new ipad 2018 配 apple pen( 我有買黎試)
其實ipad 用落個感覺係順滑好多
就算ipad pro都好, 放上手都唔重
4. 垃圾電磁
佢係一部介乎平板同notebook 既 合體 但係佢用電仲多撚過一部平常notebook
真心哥句 我無誇張
部機岩岩一買番黎
你睇15分鐘youtube片
係可以用左10%電
維持到2hours 已經好撚幸運
呢方面apple 真係做得好好好好好好好撚多
人地apple 講既維持到 8小時 係真係維持到
我自己用ipad 玩 pubg 玩左兩場先用左5%電 (40min ~1h)
我見人地d macbook 都真係用到至少6h
SP4一開始開賣話用到8小時 根本係低效能+ 關WIFI
乜都唔撚做先有可能去到既HOURS
呢部sp4 2個鐘一定乜柒都燒哂
姐係代表乜撚野呢?
姐係代表你要帶充電器番工番學, 咁仲方唔方便
你係唔guarantee 你部野可以用足一日
但apple product 我覺得一定ok
5. 咁樣既垃圾 賣成17000up (唔好講咩什麼最低配置啦. 最高為準)
CP值極低
6. 垃圾Mon
有好多個案已經話 無掉無整花 但係個mon 無啦啦變左色 / 漲左
我自己都有d咁既事(係側面)
7.垃圾售後服務
香港無Microsoft Store
你以為香港落後
Microsoft Store 得美國 加拿大 澳洲 PUERTO RICO 四個地方先有
姐係代表你壞撚左咁點算???
好撚麻煩囉
無得直接拎部野去 store 換

咁樣既垃圾都拎得出黎換 早知我就做apple fan 我係ON9仔

兩年前買咗不知用得幾撚爽

可能apple岩我多d 只能夠講

你一定係餵你食屎都笑住話好正好正個啲人

Surface Book 都唔好買啦屌，真係信唔撚過

連登無人中伏 ?

前排個mon係咁閃/有殘影，但係攤左幾星期冇用，而家又冇事

on9都不知幾好用 男人老狗怕咩花
舊電同個mon我完全無問題
支筆(新筆)好好用
行windows既notebook最好既就係surface pro 你係apple friend 就無得講
我只係覺得apple app 樣樣都七同煩
利申 surface pro 4 i5 8GB 同埋 m3 用家

部機花左都無所謂咁我真係無野好講
同埋借問聲你舊電用到幾耐 ?
連續用唔充電開wifi 睇片 正常光度用唔用到半日 ?

我都有部surface pro 4,i7,8gb ram
速度係快既，但用電仲快呀
開50%光 個半鐘就無電
個MON好撚化學

未慣用macbook
有部sp3 不過不失 但係好熱

巴打個mon出左咩事

btw 用得哥1-2個鐘根本就唔撚帶得出街 迫鳩我帶個充電器
充電器個位置又濕鳩 會好易斷添

個角位有個陰影
間唔中會閃幾下

m3行windows 都話好用
屌你真心戇鳩定打手呀

我個充電線爆曬d線頭出黎
搞到次次都要郁一郁佢先充到電

Pro 4 i7表示超同意單手拎個問題 岩岩好等你覺得重

我係有個位無啦啦有個白色“控“ 係到
我以為我部機係唔係對住白色畫面太耐所以搞到咁 我覺得係個mon 純粹濕9

可以單手拎 都唔會拎上手用啦
i7 版熱到辣手

唔中肯 唔對比過地唔理性 都唔敢出黎屌柒佢

屌 同我一樣sad but true
我第一個充電器既線頭爆灑出黎
我開頭都同你一樣郁郁佢充到電 得過且過

但去到某一日我發覺 爆出黎d 線 辣到我一下 我以為我觸電啦
但原來唔係，係d 線頭熱到至少有60 70度
係去到一摸就要縮既熱力
之後搞撚到我用左幾舊水買個新充電器，都唔敢再放係袋 當laptop 充電器

萬幾蚊買部機返黎玩鳩自己

之前都想買 聽個frd屌完買左MacBook pro with touchbar 真心正 除左價錢

13吋定15吋 我有朋友話覺得15吋有點大

我乖乖地等睇佢2018有冇macbook pro出 做個apple fan 好了
唔好搞咁撚多野 買乜春m$野

唔會再買m$

真係dum春

同邊個過意唔去就大推薦佢買 SURFACE PRO 系列產品啦

Surface Book得唔得?
有冇人用過Surface Book
到底電力有冇macbook pro 咁多

如果同sp一樣咁真係收皮na
SP 同SB 最大問題第一死症一定係舊電
帶出街睇一套戲=用完
一次性流動戲院

金屬背本身就易花啦，咁都要屌？iphone,ipad你戴套用咪一樣花

用腦諗過都知啦，m$係軟件公司黎架，apple先係電腦公司

唔知你用咩睇youtube,我sp4 i7冇你咁燒電

個ratio係3:2，點都大過一般16:9嘅 13/15寸
Macbook 個KB同埋usb-c port

m3先最正呀 最平 用得最耐
用office 睇波 睇youtube 教小朋友畫畫寫字 唔熱 未試過唔夠電
我買個陣6000蚊做到曬所有野 公司部i5仲有埋個dock 不知幾好用
買i7就正傻仔啦

4個鐘絕對無問題 前提係m3版 m3平靚正 已經好夠用
i5 i7 就真係快 貴 熱 蠢

4個鐘
MacBook i5版都用到8個鐘啦

唔知你有無真正用過M新版acBook pro 個keyboard
唔好人笑你又笑
個keyboard 係繼X220 之後最好打嘅keyboard
SP4個keyboard 可以死撚開 打一隻字個cover震一下
USB C的確係on9

呢幾日仲拎左張$1000 coupon 諗緊買部m3 new surface pro. 睇黎真係要諗真d

快啲買部macbook pro返去煎蛋啦

surface打手全面進場

鍵程短到咁你打埋我個份，最頂個排仲要變埋touch bar冇哂實感

你話震係因為摺起左個kb升高左一格嚟用，係平面用嘅話完全平放就冇事，如果擺係大脾到用要升起一格就會有你講個問題

一排無用，舊雷收左皮

我唔會好似打手咁水你
有得用一定用macbook pro
肯定唔會咁多問題

我無需要連續用八個鐘咁耐lo
我只係未試過用得曬d電
一部notebook+tablet 二合一6000蚊各樣都已經做得很好 macbook 唔係話差 但係佢既功能始終唔岩我用 例如我會用到頻繁變tablet同notebook mac就真係比唔到

就算用佢個edge 都食電啦
用埋chrome仲衰

Surface pro 2017 屌得過？

平心而論
佢電量一定做得唔好
唔會話2017 18年就進步左好多
如果想體驗得好 一定唔好買

其實正常用冇撞佢的話iPad 只係微花
同一情況擺喺surface 係花到你冇眼睇

Mbp non touch bar i5 推到16 gb ram 超級好用

第一次用無撚端端花左 真係痛心死我
完全放入袋，無key都可以花
on99
花左個一刻你係會問自己:我做左乜鳩野? 我今日幾時有"un"親佢

我唔知你點
就算係4個小時最理想
我都覺得唔夠用
9點用既話 唔計食飯
3點一定燒盡哂d電
咁之後未放工未放學 點撚算啊
迫人叉電
迫人帶充電器囉
ipad 如果9點 玩 去到3點 我當你用到好癲 都係最盡跌到50%電
一定夠你玩到番屋企
MBP我估點都可以用到4點 5點鐘

我用中文手寫
12月突然改L左
差到

之前用過surface 3 m3
電量還可以 但好lag

lag but 4 hours
順 but 1.5 to 2 hours

iPad 2018 我唔覺lag 可以7hours
MBP搵人補充
我都想知多d

兩年？差唔多到期啦，我兩年半岩岩壞左mon，個mon天生有問題，壞只係時間問題。

此終nb+tablet好方便
想買i5

Sureface pro 呢個價位買唔落
同價位其他notebook 好好多

我由sp4出個陣用到家下，完全裸機用，出街會拎個袋裝住，冇明顯花痕

我夠裸機 唔夠一個就崩埋機身個角
崩到mon個角位玻璃都崩埋

利申我返學係夠用全日，9至6，sp4 i7, 多開pdf+用pen jot notes, 開cad畫野都唔會4個鐘倒哂d電

咁樣根本係口同鼻拗
同一個情況，ipad撞到嘅話結果一樣係花/崩
更何況係玻璃都崩埋個力水都唔細啦

花 唔夠電都唔撚係問題 問題係我用左年幾 過保無耐 個mon就壞鳩左 個mon出殘影 初頭無咁嚴重 個mon有野郁緊就無事 跟住越黎越嚴重 睇youtube 都震過貓王 上網好多人都有相似問題 懷疑一熱就出事

睇你要咩，我要jot notes ，會用筆，xps13個d根本唔洗考慮，如果唔係apple洗鬼學ms出ipad pro?

QC同香港售後問題呢個係事實，冇補充

現在ipad 3千幾蚊 已經做到你9000蚊up 既技術咁點計

Ipad有咩野係surface做唔到？我淨係知surface大把野ipad做唔到，打code畫cad用真ps ipad請問點做？apple pencil無可否認個觸感係好過sp4 pen

照你咁講macbook都冇存在價值啦

睇下你需要lo m3版6000蚊平板加notebook二合一 我覺得幾抵

屌你老母我朋友話上3個鐘lecture都頂唔到
成日提心吊膽驚上上下堂冇電，最on9係用唔到尿袋，下下有電掣咩？香港微軟真係廢到冇得救，壞機壞接頭要送去外國整，無本港維修中心，依部機賣咁嘅價錢真係極品

講真 要touchmon 要windows 要繪畫 都唔一定要買surface

E加唔小notebook做到以上功能

Asus acer 都有得簡 又唔算重

Ps 只係用開ultrabook 覺得notebook市場大把選擇 效能 輕身 耐用都能滿足 九千到一萬價位既機就已經好夠用

Ultrabook咁輕身（0.9kg)都用到7個鐘

涯唔到10 個鐘

公司全部機用microsoft Apple全部唔support 要駁printer 駁公司server 全部唔得 可能公司IT廢啦 但係唔係全部野都淨係要連續畫圖同jot notes既大學生用既

我扯爆cpu gpu打online game先會3個幾鐘收皮啦
平時Lecture冇可能頂唔到，唔知你個fd點用

點會唔得呀咪撚玩啦
係得join domain 唔得姐
要行windows 我寧願正正經經買部notebook 好撚過

泛用性ios係比唔上macOS,win
如果輕can野ios咪有時間優勢囉，兩邊開發原意已經南轅北轍，用嘅spec都唔同，電池電壓都差好遠

係啦係啦屌 surface pro 最撚好啦
全部”真”用家都屌 得你讚 唔知點解咁大分別呢

我個同事打爆spec 半年壞三部 應該係個別例子姐
上面個個都話壞 都係個別例子姐

部surface pro3
一年唔夠壞半mon

SP4同一般notebook比較穩定性係差啲，當時唔係半價都唔會買

我間公司全部人都有一部surface
佢地未全部收皮lo好唔好
你dfriend點壞就詳細分享下啦

講事實洗撚老作？
叫你個所謂朋友講清楚個情況咪知佢點解3個鐘收皮囉，qc問題我冇否認過，上面已經講過

係連登ms係原罪，apple係最好，同隔離台一樣，出事個d都係用家問題得未啊

咁可能全個post得你部sp 有 神比你既電囉
仲吹到話打機3個幾鐘先收皮
淨係上連登3個鐘都做唔到

講真 我你話我ms打手又好 我呢幾年前前後後都買左好多部nb ASUS samsung lenovo fujitsu 都買過 暫時真係無一部好似surface 咁好用
6000蚊加個dock唔打機既話已經可以做埋desktop replacement 其他品牌真係做唔到 我只係覺得真係抵同好用

你係apple fan我無話可說 我都慶幸自己部機無穿無爛 但係性價比同功能性黎講 surface 真係我咁多年覺得最好用既機 個experience同樓主完全唔同我先比咁多時間回應 你有一皮野中意用mac係你既喜好lo no offense

我用i7 256ram 唔知點解成日都卡下卡下咁 點重裝都係咁 用autocad 有時仲會輕機/有時仲load好耐

no offense 可能你用m版定唔知i3 先有咁好體驗
我見到呢個post大部份i7都屌哂鬼

唔想有誤會應該大軟講番清楚係咩cpu 用家

我i7， 燒電燒到仆街

咁呢層我都誤會左 i7我都無用過 我自
唔知新surface book 2 會唔會好d呢

其實i5都幾燒電 不過m3就真係幾耐用

你用多排macbook先講啦，到時又會出現一大堆問題，又花又死機又售後麻撚柒煩，最後又用番windows

Apple售後用條鳩保證唔會7得過Microsoft
Given that 你住係香港

電量問題我都敢用條鳩保證一定長過surface
個mon出事率一定低過surface, 你見呢個post 唔少so 用家都話出事

讀U住宿舍個陣班有錢friend個個用macbook 但係個個都要裝bootcamp 玩 lol 同cod fifa 然後有d driver又唔得又要攪 自己又唔識又要問我 呢d咪mac做唔到既野lo 個時我真心覺得mac真係好煩
同埋打機打得耐咪又係要插火牛

不過已經係三年前既事 唔知而家有無進步

新款surface 好似好d
起馬粒電大好多

surface pro 4 用家
用左1年半
一開始買完已經有啲後悔
用落真係好重 (雖然有連keyboard
不但係幾快 所以就算數啦
用夠半年 啲電開始倒水咁 而且開始慢
然後每次用一個鐘 個mon就會發熱 不斷上下跳 睇盲眼
已經將佢放左屋企唔知邊度

岩岩實測，sp4 i7 1441 100% 電 然後 正常光唔播片無聲出，淨係上網搞野， 連登我用iPad 覆你地，去到1502 得番91%電 講左d咩自己參透下

上面仲話打online game 三小時

我重申 我用m3

唔係話緊你，上面有個紅名話連打三個小時online game 都得

sor

舊電的確唔惦 平時開省電mode上下網 開drawboard睇pdf jot notes捱到4個半鐘到 但除左舊電真係冇投訴 淨係keyboard都贏9成laptop 枝筆觸感比apple pen好 似真筆 當然攞黎專業繪圖唔夠apple pen黎 但ipad始終tablet 好多野做唔到/唔好用 平時都係臨訓攞黎上網 打snooker

利申sp4 i5

用緊surface pro 5，好正喎

睇你咩角度
verge 有條片近牌先喺度討論
whats computer 呢句話
中小學黎講ipad 更泛用
大學專業就PC 或Mac

sp4 i5 表示除左touch mon 唔係好react到（即係例如寫寫下直線無啦啦同我斷撚左），仲有睡眠mode 既時候每五至十分鐘部機噠噠聲之外就無咩問題 平日用到五六個鐘

見咁性高采烈又講下啲自己嘢
其實我真係好鐘意windows
由3.0 開始見新買新
95用得好開心，但一見到win setver NT 架構一用就覺得做乜唔轉
等咗7年先有windows xp 都衝去用beta 版
Surface book, surface 2 pro 都用過

win8前
我覺得win 比mac 係遠遠地好
每樣嘢都係為咗想令用家更順手

win 10 係失望既，但都由developer program 用到家陣，不過再惡梗既win me / vista 我都用咗好多年，其實呢啲劣質windows 都幾練到我解難能力

但

上年我全線將所有機轉晒ios, mac os, surface book 都放埋，買咗部imac 辦工用，自己用ipad + mbp 改盡晒頂配既non touch bar 版本，一來想試新嘢，二來想睇下apple 點追落後，三來我近期寫緊ios app

用咗一年，我只能夠講mac 同pc 係大同小異，細微嘢上高windows 仍然好十條街，但只要我一唔係辦工，ipad 真係unbeatable, 以前surface book 我已經感覺良好，但ipad 係一部設計為非專業辦工機器，每一樣嘢，由佢外觀，look and feel，apps 設計，電量，色準，樣樣嘢都近完美。

我都唔知自己講咗啲乜，但上年個switch os 我係慶幸既，黎緊仲可以用GPU，打機都冇問題。雖然我而家好少打機

用ipad 打完一場 pubg 24.5min 電量100%-->96%
fascinating

Surface Pro 上連登10分鐘 都可能超過4%電

SP3 用左三年，覺得好撚正

輕過macbook咁多都叫重
真係冇野講

macbook 放係台到用
surface pro 你放係台用 is fine
但係就錯過左佢本身 比人當係平台電腦用既優點
但當你渣上手用(走keyboard)
就知道重過ipad(當平板用)

我明白有人實會話 喂但係佢二合一wor
問題係佢當laptop用 又會燒電 , 體驗性 唔夠macbook pro咁好 (2hrs vs 8hrs up)
當平板用 又重 (同時都燒電) , 又衰過ipad (2hrs vs 8hrs up)

簡單講就係唔好用

2hrs?
你用黎做乜

ipad一日唔行Mac os一日都係放大左嘅iPhone
同windows比

Lm

用左就黎2年 舊電頂盡用4hrs

睇片播歌上網做野
同mbp比輸九條街所以咪要同ipad比
人地可以用8至12個鐘已經贏左好多

d surface打手出曬黎

sp4玩家完全冇問題
開心使用中
二年都冇出過大問題
唔知你點用電腦可以用到部野咁

唔明點解樓主用surface pro同macbook pro比
你要比都用surfacebook啦

你得2hrs就擺明有問題 換電啦
正常人都知冇可能得2hrs啦

手機版pubg都夠膽攞出黎比

有免費換？

有邊間可以免費換電?
MacBook都要過千啦
iPhone都要錢啦

無比較，我純粹讚 我估MBP 玩食雞用既電量都都會少過sp or sb 玩

無用過surface book 比意見無意思

mbp玩pubg?
睇黎你從來未玩過真正嘅pubg
mbp 要裝windows先有玩
13吋個位數fps都唔知有冇
15吋一樣lag撚到仆街

睇黎又係一隻港豬跟潮流學人玩手機game

請問香港既sp用家可以向邊到求助

香港ms 雖然狗也不屌
但你搵過佢地換電未?
搵過 講到詳細情況先有得討論

mbp連玩csgo都lag

擺明成世人未打過機
學人跟潮流 乜都唔識但又攞黎打飛機

用家 i5 pro4 開cad 同bim 耐就會過熱
電唔算耐用 但都算夠用既
不過如果可以出到條usb頭叉電線就更好
但之前買左半年就壞過一次 插keyboard無反應 最後換左兩次機先用得返

btw 屋企用緊imac 出街同畫圖先用sp

一路用緊上代 surfacebook performance dock
最深感受係用咗Windows Hello 咁耐
到iPhoneX 啲人竟然以為呢個係首創技術

主要不足係開張gtx 卡打機的話會好食電
撐唔到兩個鐘
所以多數插電先用

仲有重同厚
公司開會尚可，出街就相當吃力

未試過換碟但我知係極難

除此之外都無乜投訴
一機兩體可以臨瞓拎上床掃係幾爽
筆我近乎無用咁滯評價唔到

無mbp，有用mba ipad
但完全唔同系列嘅嘢嚟比較唔到

所有notebook一用到粒獨立顯示卡就會變超級食電
gaming notebook都係撐到個幾鐘頭就頂唔順
不過上代sb粒獨顯唔係特別勁
sb2 13吋都勁過上代

windows hello冇人識架
永遠都係其他廠搭時光機抄apple

用過pro3(i5 128gb)三年, 宜家轉pro2017(i5 256gb)

pro 3用過三年未試過壞, 電唔夠, 冇2個鐘咁少，不過大概4-5個鐘(btw, surface係用到尿袋 , 出到12v就得)

pro2017中度使用 7-8個鐘都冇問題
覺得i7吃力不討好所以冇攻頂

要surface pro 得一個原因, 要一部有嗮jot notes同run desktop program(eg. photoshop), ms office desktop版都同app唔同

純jot notes ipad pro 會好啲，純laptop有xps/thinkpad/macbook, 但係2樣有嗮得surface, 或者類似嘅2合1

可能佢玩pc版既pubg mobile

你指效卡，功能上 ？
但係對於學生、文書仔 上網睇片唔打機係唔係13夠哂
見到朋友話覺得15太大，帶出街唔方便

聽間SP4個mon係易出事d，全球性都有閃，震，變色等問題
售後奇差真係垃圾黎
慶幸用左部SP3 3年零都仲ok
係電快過倒水囉，其他我覺得用上手係好用既

中肯 實有人話用左一年兩年都無問題
但係呢個真係全球性問題黎架嘛

依家講緊部機做工售後同電量，鬼唔知mac做唔到好多野咩
xps點都吊打surface啦

信連登仔講野不如乖乖地做個普通人買大眾蘋果算
以為平板+LAPTOP 二合一 合埋好太空科技好正
點知體驗咁差

其實售後無服務同包養既問題最大
電都算期次，裸機就咩機都有機爆同花啦，
但Mon呢樣我身邊有幾個用SP4既都中招，好彩我用SP3

之前都有把打出過文屌中招啦，你上網搵外國都成堆人中招

不過成日唔明，SP點都好叫一部電腦，根本無得同ipad個類平板比，兩類型野黎
同Macbook比就叫正常d

中過surface pro 2伏之後真係狗也不屌microsoft d電子產品

我買係貪佢可以鍵盤分開，另外又係TOUCH MON，分便有時就咁拎個mon黎用
當然而家多公司咁出選擇多啦

如果比一個普通人去揀
睇D好表面既野
一定係MBP好D
電量係SP 一倍~1.5倍
你上飛機睇一兩套片無電, 你身邊用MBP個朋友仲有80%電

人地個MON 正正常常, 佢望一望你個MON , 係唔係飛機震啊, 唔係WOR原來係你個MON震,仲變埋色添 咩事啊唔上得高空?

咁想又輕又多電最好買邊部

MBP 13吋 唔會重得過SP4 + 鍵盤好多
或者MACBOOK / MACBOOK AIR 都輕又多電
蘋果電量方面好優秀

非蘋果呢?我無用開Apple個ecosystem所以唔考慮

其實部野2015年，夾硬放粒i5,i7行Windows，食電就預撚左啦，你放返係當時，唔太差啦

你用2018年既角度睇件2015年既産品係好戇鳩

最戇鳩係
你拎個專行Designed for Mobile use既iOS既2017年産品iPad Pro黎比，差兩年科技，效能差咁遠，又Desktop OS vs Mobile OS，你單方面講用電量實屌打架

你用返MBP講，咪又係怒屌唔夠電

同埋呢個效能要入返舊電，嗰時已經好撚輕

利申：2015年入手過MBP

2015 MBP 你部野電量如何

但QC同售後係垃圾，M$

呢個真係唔知, 要搵其他巴打幫

唯一不滿係電倒水同埋擺得耐唔用會開唔著機

概念一流，但呢兩樣好趕客

當時可以五小時既
電容量多SP4 1200mAh
計埋大約多過SP4兩個鐘

但重點係，換左新MBP，嘩屌Drop得好快
淨PS好似得四小時

根本手提野係電既技術無進化過既時候，長期都係廢

SP4兩個幾鐘係廢既…不過i5+Windows，買得要有心理準備

On9 用ipad pro同surface比 一部平板一部laptop
係就同macbook比啦 但macbook冇touch mon真係差d
如果佢出touch mon就會考慮下買
利申 macbook用家轉咗會去new surface pro

粒電堅on9 好似00年代d科技咁

btw我個mon都用用下有撻光d 燥底

試過跌爆moon跟住整唔番

終於有把打同唸法
不停用兩黎唔同既野拉埋黎比.....

不過售後差呢樣野無得嘈啦，真係最趕客

問過m$啦
無得整架 要成部換

咁就成皮野TOL
之後買ipad 2017都好用過佢

有部類似既Yoga Book，除左run野慢同無乜ROM之外，無咩問題。上堂寫note，睇片睇youtube完全無問題 仲可以用尿袋叉電

一樣

雖然我唔係surface pro4,我當年買surface pro3用唔夠一年就壞撚咗，又整唔柒到，支筆又垃撚圾，長期touch唔到，又長期飄移，屌佢，後期個keyboard 仲要connects 唔到。m$ qc真係好垃圾

真心廢, 除左你講果D問題, 仲有次次更新完都認唔到個keyboard
呢家番工寧願帶部macbook air 2012mid, 部surface pro 4掉撚左比女友用

Mbp 唔夠電？！2013late mbp 13” 當年都用到8個鐘以上

Surface 原意係好，但classic 同touch ui 好難完美整合，變成四不像 (唔計硬件問題)
買左部surface3 一段長時間，就發覺最實用都係傳統notebook , 要jot note 寧願再加部iPad

利申: 工作用x1c 2017 + iPad 2018, 私人用mbp2013late
為左試下surface 仲有部surface 3 (non-pro)

我都覺得sp4有唔少問題 不過又未去到咁差

2013係歷代電量最耐用既一代

冇前人屍體唔會有今日
又一例子
同垃圾連登仔講道理係浪費時間

我反而幾鍾意一機兩味
上堂用筆+drawboard pdf jot notes
做document就keyboard 正
不過sp4有其他問題(e.g.電量同其他機比較少, tablet mode唔好用…)先令到個體驗咁差
windows係出 hardware同 customer service方面都係廢廢地
簡單啲講 恨鐵不成鋼呀

你亂講乜野
樓豬話mbp電量有8-12個鐘 好撚勁架

Test可以
但你正常用Background有野Run，其實唔太得

反而surface book 1/2 冇聽過有咩問顯

其實所有廠嘅電量都唔可以作準
surface個電量係offline 播mp4片
冇記錯nsp有14粒鐘+
當然實際用 ultrabook頂到一日已經算唔錯

用過macbook pro 同surface book
都係覺得macbook pro 好用啲

大學ownership唔係都有咩

其實粒i5 i7 唔係普通i5 i7
一粒15W TDP chip
係正常ultrabook spec
並唔係格硬放落去

13吋mbp同15mbp一樣係i5 i7
但粒野完全唔同
一粒u版 一粒係hq

笑撚死我
mbp13 同mba重量差幾多你知唔知呀
0.02kg呀 mba係咪好輕呢
新代mbp電量出名垃圾 特別係15
真係好優秀

香港ms只會offer翻新機
換翻新機要成皮野? 咪搞笑

咪係 全部laptop U都係降頻版㗎喇

btw 電量方面好似係關個OS事
apple呢方面真心做得好好多

利申surface pro 3用家

今時今日大把windows laptop電量好過apple

唔會係m$機

唔會係m$機先

但返工present 簡單文書，要輕要 windows , 係咪得 surface pro .... 我見佢7xx g 好吸引

book 2 有好多外國youtube reviewer 都讚
續航 cpu gpu 都如似ok咁
有好多人都讚話keyboard係咁多laptop入面最好打個部

非打手

流動文書我會鍾意ultrabook多啲

首先7xx g 係唔連keyboard
而文書最重要係mon 同keyboard

mon 盡可能大文書軟件啲side bar 先有位放
spreadhseet 先做得爽
reference and type 少啲 swapping

keyboard 唔駛講
不停打字用trackpad
鍵距同佈局唔好唔止效率低仲會勞損

呢兩方面ultrabook 選項多好多
而且可以做到更輕薄

keyboard 係讚 真

ultrabook有咩推介？
唔該巴打

new surface pro同surface laptop
已經高過/同macbook pro13平手
mbp15直頭連sb2車尾燈都見唔到

新lg gram 香港唔知有未
新xps13
新x1 carbon
黎黎去去都係依幾部

依個時間唔建議買ms 機
cpu未更新 效能差好遠

無睇ultrabook 一段時間喇
我仲停喺三叔lenovo果啲
其他巴打可能會有啲好建議

new surface pro i7 連筆開心使用中

我見Samsung 部乜9 都萬二蚊

係好輕

真心 surface 係最好
輕 續航 mon ration tablet 二合一 無一部好過surface 其他廠係平d 不過樣樣都差d lo

其實仲有其他廠出類似ga野
不過連登仔又會話
hp
asus
lanovo
結論 所有廠機狗也不屌
平板都自已砌

我surface pro 3
唔小心跌爆左個mon
拎去原廠要幾千蚊。。
拎去第三方整都要2千
整完又自己裂返。。
就係呢個售後問題我已經唔想再買surface...
不過個concept 真係好既
假以時日同ipad 一樣咁易你都咪話唔好j

要二合一選擇就真係唔多
所以視乎常唔常用tablet mode

咁都算佢有進步

我絕大部份撐樓主
係好垃圾 好多小問題 代代都出事
Pro 4 過熱倒水閃mon 呢個接受唔到 睇彩數 我中過招
Pro 5 個底漏光 可以忍 但佢某d時候插牛用touchpad 隻mouse會失控飄 聽聞光線感應器問題
兩代我都用過 呢d小問題真係煩到你仆街

客服永遠都幫你唔到果下先仆街

至於花 去淘張背貼啦 必用其實 無得屌 你用macbook ipad一樣好易花架 睇你粗唔粗用je

Btw 用緊五代m3 打機都夠其實 反而用web whatsapp 或好多時打速成會lag

唔知外國點，香港就係咁
等你耐啲再叫你加錢換第一部

買過PRO4 仲敢買6

買過PRO4 仲敢買5

我知香港係叫你換翻新機
但洗鬼成皮野咩

出黎個效果好，點會有人想要兩部機
問題係uwp冇apps, 有都係cut 左好多功能, 焗你用番傳統apps, 好多設計仲係好win 嘅感覺
Office2016/365 , file explorer 為左兼容兩邊，用mouse d 嘢就傳統size, 用筆/手就變大，忽大忽細唔統一，玩咩

硬件上2in1 keyboard 變得唔好打，郁下郁下，touchpad 又變到勁細，得物無所用
比較好得x1新tablet, keyboard 似classic notebook

樓上好多學生哥，部機得閒篤幾下，上堂jot note 梗係唔覺大問題 (不過iPad 都做到呢d功能有突)
你試下日日番工狂打字, excel , 因為要快所有嘢都要就手，好用，有shortcut 就知咩事
老細應該會叫你用classic notebook做嘢, doc print out 出黎比人改, 多過慢慢等你搞一大輪

我估加加埋埋

咁百貨應百客姐
我覺得iPad jot note雖然係夠做
但係喺ios到manage file都係唔方便(利申：唔熟iPad)
對學生(或者係我啦)嚟講 sp個idea係幾好

估你老母咩估
冇記錯有人試過香港ms 過左保養換翻新機 睇咩型號 3千左右

如果要買surface pro 一定要買企業果個保險 包兩次無條件免費換機 包mon都可以免費換

不過d QC真係好差

利申： surface pro 1 3用家 覺得pro1 反而好用過 pro3

希望呢樣服務有得keep住落去啦，又或者點都加錢跟翻個三年保養，起碼換機換得爽啲。

我三個fd都係一過保養就壞type cover

sp3由佔中用到依家都冇乜問題

停產會唔會叫你加錢換下一代

美帝會 香港好似都會

Surface pro4幾時停產呀
買左豐澤保 停產換都包

做用戶講下嘢都會俾人屌
連登仔呢種自以為是真係好恐佈
唔掛得全香港都覺得呢韃地方墮落邪惡
我真係好鐘意呢啲屎坑

surface pro 3苦主
果時貪frd有學生價走去買
結果M$野又係好多怪問題
QC mon漏光 筆touch唔準 發熱

M$香港又無得整 得換機
但換完又係會有其他問題
依家部機過左保 wifi死左 擺喺度on99

加個usb hub可以插lab線

LAN 線

支新筆個頭個黑膠已經爛左，知唔知邊度可以配番

去淘寶買, 平一半

有無得買一支，其他無用

有2支咁買, 大概20-30人仔一支

ms 售後狗也不屌，鳩答叫你唔好更新乜都講得出 唔好話維修，部機一送黎就壞你都咪使旨意佢地會解決

唔使成皮

Surface Pro 4 3,495.00

反而MS complete好抵, 可以claim 2次

唔係好明佢寫咩，即係過左保養都用得？

過左保/ 人為先要錢, 有保唔使錢, 不過係換翻新機俾你

條尿袋線用乜頭架巴打？ 想搵

Surface Pro 4 3,495.00
Surface Pro (latest) 3,495.00

一樣價錢有得換做新款就好，就算翻新舊電都㩒少少

插尿袋嗰邊係圓形中間空心, 另一邊係surface connect

但係尿袋本身好重, 所以冇必要都唔用

我都係淘寶搵到呢隻 如果有其他就好喇

2017用家表示 唔睇片 都夠用大半日

我都係Surface 用家之一，部野係好但唔optimise。過熱既原因99%係overvolt, 可以用intel extreme tuning utility undervolt, 由75C full load到58C full load, 可試-0.08V cpu offset 開始。

我加到3年保到2019
諗緊到期前換機，唔知會唔會換新model
我部仲係6th gen CPU
又諗緊好唔好賣咗佢，換部gaming laptop
知唔知i7 6th gen , 8g ram , 256ssd
連docking賣到幾多？

買佢只係求輕 點會換gaming laptop

之前用黎做公司野，係街login返公司
而家已經冇需要，但點都要有部機
新果d gaming laptop 都係1.8kg
就算真係要出街用都唔太重

究竟我係咪住係平衡世界，點解次次有邊個話部野好快就俾佢用到爛，用到壞，好易花，但係我用同一部野，用到我換機，都冇啲咁既問題

講番部野，部野除左有時會熱之外冇上面講既問題，不過支筆冇咩點用佢好易之後detect唔到，同埋，真係好貴下囉 原本都係貪佢係windows先買

不過過熱好似可以靠限制cpu淨係上到99％解決，速度唔會差得遠

用緊13吋覺得太細
始終mon size 同女一樣 有人中意大 有人中意細
要買都等埋呢幾個月 應該有update

冇事嘅人唔會出黎嘈
嘈得嘅都中招
起碼代表香港有人用ms

microsoft 一向都係賤公司

用 linux

睇咗咁多頁終於見到第一個有益既討論內容

2018 年 consumer product tablet/notebook仲要自己tune?
呢點已經有問題

咪撚戇鳩
所有cpu出廠都set左一定嘅voltage
包括Apple
cpu唔係粒粒一樣 行同樣速度 有d好彩嘅可以行比較低voltage 有d就要高d
為左確保每一粒cpu都可以穩定行同一速度
cpu廠預設嘅voltage一定唔會太低
萬一有cpu因為太低volt而唔stable就仆街

不論超頻定降頻都一定要用家手動試 風險亦自己去承擔

成堆戇鳩乜柒都唔識係到戇噏

Apple大法好
Apple最撚好

姐係Microsoft 有問題唔講得?
一個普通用家見到自己機咁廢，然後對比另一個大品牌，見到人地無自己問題就讚對方有問題 ?

你比咁多理由原因有撚用 ? 用家體驗差呢個係用家既主觀事實

你講幾多理由話點解咁燒電 行windows 係咁blablabla 都改變唔到sp4 sucks 既事實

你話係customer 問題 咁我咪叫大家考慮清楚左囉 唔想燒電爛mon咪轉用蘋果

我洗唔撚洗要理解哂surface pro 有咩難處，佢做到咁已經好好
我再討論佢整體係點?
用家用得唔爽就已經失敗啦

不要那麼直接吧

冇人講過ms冇問題
但係你提出嘅都係戇鳩+無知
sp4 mon易有事係公認嘅事實

我幾時有講過customer問題?

我從來冇主觀地撐過m$
你地班無知嘅戇鳩仔乜柒都唔識
我咪出黎講客觀嘅事實

有人又話香港ms換機要成皮萬 擺撚到明戇嗡
你條撚樣連機都未打過 pc版pubg係點都唔撚知又出黎鳩嗡

用一堆無知嘅理由推apple
吹到apple電量好 你連mbp都未用過就鳩嗡

柒下柒下咁 一講apple就踩親你條尾咁瘋狂吠

冇人同情過surface pro有咩難處
我講緊你嘅地班柒頭嘅論點樣樣係錯撚晒

一大堆情況係所有notebook都存在 包括 Apple

apple唔撚係用 Intel cpu?
apple換電唔使錢?
mbp電量好?
mbp玩到pubg?

你地一大堆問題都唔係ms獨有 而連你吹奏緊嘅apple都有

你自己覺得體驗差咪差
ms香港售後的確係差
sp4問題係多 包括震mon 廢電
但你地講嘅一堆問題係主觀上有錯誤 我出黎屌柒你有問題?

堆傻仔除左J牌子就乜柒都唔識
0電腦知識就出黎鳩嗡

J牌子唔係問題
鳩嗡當秘笈先係問題

連登硬件台質素

識用既，唔係太差既都唔會有乜問題
唔識用既，少少問題就喺度阿之阿咗

用windows 又好MAC又好用家始終要忍下佢啲缺點

客觀上目前ms 同apple都一定唔會係最好嘅notebook
兩間廠都有各自問題
單睇notebook 大把windows機好過以上兩者

不過主觀上最好J最靚仔嘅又真係以上兩間

xps13 9360路過

(前言)
NT 4 最正, 又穩定
95, 98 ME 都係假 Windows (Dos + Windows 但係唔比你入 Dos 已)

(不對後語)
Mac 返唔到工, 因為個 Office 365 都無 PC 咁爽快同多功能 (i7 mini + 16GB 都無公司部 PC 咁爽). 好多 Application Mac 行唔到. 除非你果行所有野都係 Online Cloud base app.

Mac 打唔到機, 一日 Apple 無心搞 (當然佢唔 Care Gaming Market) 都唔洗諗.

Mac 做私家機就最好, 唔洗煩咩防毒, 慢 .....

(Surface Pro 用家意見)
前公司 Surface Pro + Docking + 2 個外置 Mon. 唔知點解所謂 i7 比公司 D Desktop i5 重慢. 重有時係無啦啦窒.
重有重 .. 真係好撚重 ...但你見客唔帶 Surface 帶咩?
簽文件只要加支筆簽完即印.

Surface 係柒, 但實用

利申用緊 sp3

粒電未必好似你哋講得咁差
三年幾前啱啱買，正常使用叉一次電用到七個鐘左右
而家平均五至六個鐘左右

做文書上網冇問題，打機？不了

個叉電頭好易斷先係最大問題
保養期內壞咗一次免費換咗一個
去到幾個月前又開始出事
結論：部野 life span 大約三年

重唔重係要睇下用咩比較

如果你當 surface pro 係 tablet, 重到仆街
如果當 laptop, ok 輕

壞左有保，可以點養去維修？

如果要做到notebook+tablet
市面上有邊部機性能/性價比高過Surface Pro 2017？

個個用sp3都ok
個個用sp4都屌鬼

desktop i5同 mobile 版cpu完全兩回事
特別係u版 ultra low voltage cpu
8代速度追返上desktop唔少 但依然係天同地比

我用asus t102ha都覺得無問題
咁我去食屎啦

好多公司淨係識不停加D可有可無既features 落去，犧牲左好多device 既基本要素e.g 重量,電量,build quality ,etc.
搞到部野4不像咁，用得唔順手，extra 既功能又成日用唔著，但係永遠有傻仔J 啲所謂既feature自high 猛話好用好用
得罪講句Apple 都開始有跡象行緊呢條路

我公司另有部x1 carbon yoga, 都係咁，明明i7 16gb ram, 但lag 到喊
有時開outlook會hang

無撚計 .. 可能真係 CPU 問題 .. 明明有埋 SSD 應該好撚順.

我都有爆 去搵online cs 幾日就寄左個新過黎 當然係保養期內

如果淨係開個outlook 都hang 係好撚誇張喎
通常都係background task 大咬先會咁

困擾咗好耐
敞公司個IT 都試過幾次都仲係FIX 唔到
平時大約300～400Mb Ram
一有attachment 就hang 到全白
有時用EXCEL 行公式多既file 都有相同情況

但都冇乜既, reset 後繼續用，但就柒啲囉
以前用2010都唔會咁而家365成日咁

正如verge 所講
你用一個系統就要忍受一啲嘢

你係用web版365?

用緊NSP 覆你 8G 256
番工用OK
有D bugs 但可以接受到
輸入法成日會傻左 但feq 大約1日1次 reboot就正常番
咁佢REBOOT都唔慢

得一個USB socket 你投左降用藍芽KEYBOARD MOUSE 都唔算大問題
熱NSP唔算太熱
電量都唔係太大鑊 但我冇插電都係NORMAL 唔敢開高效 頂到9-6 ge
中間食飯記得熄mon
輕係真ge 但如果你唔係真係要拎上拎落 會有更加多選擇咁囉

保養出左名垃圾 壞左唔洗旨意拎番D DATA
但公司有1T office cloud, 我就問題唔大

總結除非你好似我咁真係要成日帶住部機，工作環境又邊度都有一套keyboard mouse 俾你撚
唔係的話 真係可以唔洗揀佢

19 touch bar

dell仲未有

其實sp4有冇得外置usb充電

2016 mbp真係大倒退, 貴左, cut電, cut port
反而surface book2個方向仲好過佢

MS 不嬲都係GOOD SHIT GOOD SHIT 定理

邊間都好 都唔會出部最好既比你買
出到最好佢下年賣咩

不過apple 新mbp cut 曬d port 真係好撚on9
sp4 粒電又係津路水炮黎

俾個證明先
剛先屌完你地未查先屌
唔好咁連登仔OK?

我就係成日屌你地連登仔未查先屌

windows起power mode度開cpu maximum 99%就可以降頻

買左架廠機返來仲要自己較電壓

洗唔洗自己裝埋水冷

超頻/降電壓一向都係痴線佬做嘅事
有乜問題

大把機可以咁做 以前夠大把人root機幫手機超頻/降頻啦

係啦痴線佬
講出來真係好笑

買個方便仲要自己去搞一輪
咁做咩仲要買架垃圾

連登幾時變到班初哥唔識嘢都可以亂串人？

18年款如果唔cut 9 個 touchbar 真係唔會買單

自連登出現起囉
本科林最叻係乜？炒車囉

個廚師整碟餸出黎
d客屌佢唔好食

有d人就自己係到話 咁你自己加d調味料加d胡椒粉囉 你都唔撚識食既
連登幾時變到唔識煮餸無料到都係到嘈

我就唔撚同啦我自己識加鹽加醋
食得幾撚滋味

加d調味落屎到令到佢無咁難食就以為自己好威威

咪撚戇鳩
乜柒機都可以降電壓
包括apple嘅MacBook pro
關買垃圾乜柒事？

屌你老母d人買mac裝windows又點撚樣睇呀
食撚柒左？

iPhone jailbreak
Android root機又唔撚得？

鬼唔知可以降壓咩
一個普通既消費者點會無啦啦走去降電壓呀大哥
買一件product返黎就expect係出廠個陣做好曬tuning架啦

咁樣叫做tuning唔好?
冇可能每粒cpu同你tune到極致
唔理desktop cpu定notebook cpu都一樣
包括Apple

同埋全部同款cpu電壓都基本上一樣

柒小陣啦
買廠機要自己tune

柒小陣啦
唔撚識字?
冇人話一定要tune呀
你想嘅mbp都可以tune啦
戇撚鳩鳩

咁你講tune 咩撚野呀
比咁多錢買架廠機返來自己tune 笑死

我擺明笑緊你地買廠機都要tune

有問題?

買層新樓漏水唔係叫發展商搞返
係自己做裝修佬去搞

家陣唔係件貨有問題出事wor戇鳩仔
新屋入伙 有人會裝修 有人直接住
咁又有問題?

唔係件貨有事
D MON 用到咁上下就開始閃洗唔洗幫你講埋係人為?

都係用家既錯
SURFACE 假死又係用家問題

家陣講緊cpu降voltage wor
咁快搬龍門?

柒喇柒喇 搬龍門喇

一架新機好地地要降voltage
你老母講野都幾好笑

識用就科技 唔識用就垃圾

Surface 用家教大家用Surface 一定要降電壓
唔降電壓代表你唔識用

所以買機要唔要考完試合格先準買?

微軟 Surface 電腦因「可靠性問題」而被 Consumer Reports 改為不推薦

你係咪真係唔撚識字?
邊個話好地地要降voltage?
你鐘意嘅乜柒電腦都可以降
包括你嘅MacBook pro呀
乜柒都唔識就衝出黎柒

我一直都冇話自己用MAC 咪亂扣帽子

你真係文盲
瘋狂扭曲事實鳩嗡

咁你好地地用家POST 講咩降壓想表達咩野
表達自己買左架機之後做工程師好撚威威?

好風趣喎你

幾撚時係我講?
有你依類人誤解 扭曲事實我先出黎解釋

柒撚左即刻搬龍門避喇

你柒左? 講電壓

又扭曲事實鳩嗡喇

架機本身多問題之後話係用家問題
同用IPHONE 班撚樣一樣

架機咁撚好點解會咁既
微軟 Surface 電腦因「可靠性問題」而被 Consumer Reports 改為不推薦

幾撚時有講過公認嘅問題係用家問題?
一直都講緊pro4個mon易出事係公認嘅事實

有人讚過surface好撚好?
你條柒頭post都冇追過就出黎鳩嗡

你客觀地踩surface其實冇問題
但你乜柒都唔識就衝出黎鳩嗡就真係好撚戇鳩

同你鳩嗡話我用MACBOOK

我幾時有話你用MacBook?
我話你個MacBook
你擁護緊嘅MacBook

屌SURFACE = 擁護緊嘅MacBook
反巴=皇
反利=曼

任可反對SURFACE 都係MACBOOK 撚
又係學到野

對唔撚住wor原來你唔係擁護緊MacBook

屌下surface= 擁護
咁你=surface 打手啦

成個post都係講緊MacBook同surface
你衝入黎冇計架wor

我由頭到尾屌撚9你就係講咩降壓之後就被屈係捧APPLE

同埋你條撚樣又真係連post都冇追過

係喇係喇 你唔係捧apple喇
轉移話題

乜你都知你係講緊降壓
中途又搬龍門嘅

sosad 柒左就亂扣人帽

好一個乜柒都唔理反客為主

好一個扮撚哂專業但唔明買廠機原意既人

咁撚耐以黎一個point都冇答過
係到避又搬龍門
乜柒都唔識 post又唔撚追就衝出黎鳩嗡

有, 嘈到消委會先肯full refund. 攪然左成個月

無件垃圾係手就無壓力

得啦買架廠機要降壓先係用家
唔識降係你廢

樓上仲有條柒頭想兜去用人問題到

買架機返來搞9自己真係surface 先做得到

自打嘴巴
一早講過降壓係痴線佬做
你自己都講過工程師先做

我幾撚時有叫人做工程師?
真係一個盲撚

又扭曲事實

咁你係個普通用家POST 講咩柒野姐
想表現自己好撚勁?你班廢柴唔識降壓用家問題?

垃圾會覺得垃圾好, 同類ma.

係普通用家POST 講降壓我真係唔知條柒頭咩心態

下次人地問廠機好慢有咩方法改善去叫人超頻先

Surface 3用Atom X7+Win10Home，越用越慢，電量勁倒水

有你依類人誤解 扭曲事實我先出黎解釋
盲撚左?

屌你APPLE 打手

想知你係普通用家POST 講呢樣野有咩作為?
表達自己好叻叻豬?

wins 10大食跟本係因為太多rubbish services / AD. 又唔俾用返win 7.

WINS 10本身又多bug到痴線.

有你依類人誤解 扭曲事實我先出黎解釋
問你係咪盲撚左呀
唔追post就亂吠都算
依句直頭係我答你

我完全冇用Apple産品，覺得Apple除咗iMac之外，其他全部垃圾...

你答到我做咩係普通用家POST 講降壓係出自咩原因?

唔識字?
唔識追post?
係我講先嘅咩?

下你不停講呀
我先問你做咩係咁講?

答撚左你3次
你條柒頭柒足3次

屌你盲撚左?
追post都唔撚識?

呢句=答左
有你依類人誤解 扭曲事實我先出黎解釋

你有追post咪知咩事囉

屌surface = apple 打手
警告你地咪再屌surface

開始露底 乜柒都唔識就想人身攻擊喇

下你唔係人身攻擊我先?
你ON9定唔識中文?
屈完我之後話我人身攻擊

唔夠講又轉話題喇
露晒底

廢柴見得多
自己做完既野去屈返人轉頭真係

下你自己屈我又話我轉話題

笑撚死我

真係笑撚死人
係用家POST 同人講降壓叻叻豬想認叻咪開個新POST 幫自己打J

盲撚真係盲撚

想認叻你咪認
不過認到你咁柒既都係第一次見

講撚左十幾次唔撚係我講
想柒幾多次

傻架條友

好想負皮你個排版

咁又有罵戰
想部機穩定啲好用啲咪自己tune囉
想方便用到就得咪可以唔理佢囉
兩樣野無衝突 有咩好吵

入黎嘈但係連基本嘅追post都唔撚做
唔夠講就瘋狂轉話題
你都幾搞笑

一直都係咁講
係佢瘋狂話用家問題
一定要降壓之類

好彩睇左你呢個post, 差d 想買

要買都唔會買pro4

要買一定買新版
咪撚買4
新版battery life 多一倍

本來我都打算換Notebook，之前有考慮過買MS Surface Pro或者MacBook Pro

依家要打退堂鼓買返Apple

新一代都有唔少問題 不過實好過surface pro 好撚多
舊年大學價仲貴過MacBook pro 都唔知憑咩

有用SURFACE PRO 1同MACBOOK
我覺得差唔多

但配件D質素有D雞
MACBOOK用得耐D 但唔係差太遠
唔可以用ARM架構去諗SURFACE 因為用電根本唔同

印象中唔係都係11k左右咩

忽然間冇咗兩頁心諗乜事
應該係你地同緊個俾我完全封鎖既人講緊嘢

Apple 唔好買有touchbar 版

幫你免費收左佢啦

無touch版係咪少一把風扇

早講
晒鳩我時間

有無sp2017講下m3夠唔夠用 部野有無咩伏位

同親戚係美國買過 surfacebook 返大陸，半年壞左，大陸同香港ms 都唔肯整，要自己寄返美國比我再攞去ms 整，ms 保養真係 人地 apple 手提電腦全球保養架

係，但premiere 剪片都唔會太熱

word powerpoint 夠既
excel 唔係做big data 都ok
其他娛樂都ok

未見過新高登啲阿叔望住部sp都皺晒眉頭

等今年sp5 囉

我部touch 版一開parallel desktop 又熱又lag 都唔知做乜鳩 係個app柒定我啲更新未裝好？

Program 柒
windows 又柒
結局係乜都柒

用緊sp3
到而家都未壞
都唔知樓主犯咩錯
個天要生到佢是非顛倒哂

作為一個sp4 用家
我無好似其他人有咩壞
只係電係最大問題
但走電我主因係個hello login
用左得兩個鐘
停用有返4 個鐘
其實有尿袋充電， 淘左個16000 mA, 唔怕爆炸的話
可以用多兩三個鐘，邊插邊充都ok
輕過隻牛

另外係原生解像度太高
windows死証
software d字細到無朋友
放大會走位

都唔知係唔係更新更到部機痴左線

支surface pen而家disconnect唔到，disconnect埋同閂撚埋藍牙仲會連住

問題係佢而家係空中已經當我畫緊野，用clip studio完全畫唔到野

我買個陣用咗一年就奶嘢啦 換咗2次 2次都係因為個mon用用下會起白邊同閃 之後花晒用唔到 我自己試過係冷氣下吹住係冇事 所以肯定係過熱問題 換2次都出事搞撚錯 寄過去一來一回又2個禮拜以上 好彩有買到兇宅個安心保多年半保養 以後都係睇定啲先買M$嘢

我屌佢老母死閪機surface pro 4

其實我買得佢都係貪佢個支筆仔啫，屌老母，用咗年半，個mon用得耐（一兩個鐘）就會閃吓閃吓有埋鬼影㖭。乜柒都睇唔清楚我用撚呀，屌你老母溫書好撚大壓力你條仆街鳩屎咁玩鳩我。
好喇上網search吓原來好撚柒多人有呢個問題()，仆佢個街ms一直無回應過，只係叫人換mon，我屌你老母呀明明咁多人有呢個問題，好明顯係你自己硬件/軟件柒鳩閪啦，屌你老母仲要人畀錢你千千聲咁計，你都真係好撚無恥。
用咗咁耐，身為一個學生，我覺得佢有咩好過ipad pro嘅其實只係佢支筆調轉可以當擦膠方便。至於電池、mon嗰啲，唔該你收收皮先啦dnlm。我等ipadpro出就掉撚咗部sp4佢，含撚啦。

怨氣去到今日都仲有
我之前掉越左個MON, 以為佢淨係壞
點知現在會仲會閃,閃得超勁勁勁..

點解我由 sp3 用到家下sp4成三四年 都冇你哋啲問題
關於電量。。。係哋係唔係用 chrome
係既轉 edge 會發現好大分別

解象度呢個要自己出手改一改，但用開高清就會睇到分別。。。不過改完用 excel 會順唔少

底驚花既可以買 invisible shield, 用水痴上去，我用左三年都冇事。面就一直都係用玻璃貼。出街既用一個膠既，有個位放埋筆

呢個POST 既統計已經證實左
SP3=無問題
SP4=屌十聲

咁我又冇屌十聲，電量係少左 10% 左右
但Mon 真係清好多。。。當你一春埋部 sp3 就。。同埋可以校 200% font 就冇咩問題

追左幾頁post未追晒
想問下呢我買返嚟部surface pro4
竟然係無跟ms office要另外買
完全理解唔到，親生仔竟然都唔包ms office

上外國啲forum睇又好似真係唔包
定其實係我問題唔識整
有冇人係買個陣已經連office?

一直好鐘意呢類產品，有電腦既功能效能又有tablet既方便

當初surface pro 1已經想買
不過因為有部thinkpad x1 carbon就忍左手
之後買埋macbook pro touch bar
好彩冇買surface pro

痴線咩
最賺錢 product 諗住人哋包
買豉油送雞咩

有surface pro 2017用家出聲未？

我唔知呀，公司指定要買呢部
我見我同事用緊個部有ms office
問佢佢話係上一手同事裝落 接手個陣已經有
所以先問

人哋 SP 講緊第六代。。。。
佢哋話出事既係第四代。。
呢個年代仲用冇 touchscreen 既野真係。。。唔知講咩

上網搵啦
有啲 code 好平下。。。

而家都係借住同學個ac裝大學版ms office
完全唔識搵啲ms office crack
想係到問又驚比人話伸手黨
可以點搵

咪叫人幫你買套囉
真心用左正版 office 好多年

上網摷下先
office食水好狠深